聯儲局官員稱疫情受控前 經濟表現仍然疲弱

聯儲局官員稱疫情受控前 經濟表現仍然疲弱
2020-08-13 HKT 07:05

"波士頓聯邦儲備銀行總裁羅森格倫表示，消費者支出與以往相比仍然疲弱，因疫情影響社交活動，並對今年秋季美國經濟的預測相當不確定，認為近期經濟活動放緩的趨勢或會持續......

羅森格倫指，聯儲局針對中小企渡過危機的主街貸款計劃，早期使用率較低，這並非計劃失敗......"